普巴提醒摩帥：讓我開心才能給予最好

《每日鏡報》報道，普巴已經在曼聯開始了英超新賽季，他向教練摩連奴傳遞一個非常簡單的信息：「別攻擊我，我就會為曼聯奉獻一切。」

由於普巴和摩連奴的關係好像並不太和諧，今夏普巴也被傳出要轉會去巴塞，但曼聯內部對出售普巴並不感興趣。

普巴表示：「你必須得知道一件事情，當一球員被選擇時，他是開心的，當他開心的時候，肯定比不開心時，感到舒服，這就是我想說的。在世界盃之後，我還是一樣，還是那個普巴。顯然，曼聯和法國是不同的球隊。」

「我仍然很享受足球，愛著足球，我會和球隊一起，並且為球隊付出最好的表現。就像我說的，當你舒服時，當你被大家信任時，你的腦海中都是好的事情，一切就會變得更加容易。」

「我總是會給球迷最好的，對於隊友和那些信任我的人也是同樣。如果你對於目前所做的並不開心，那就沒有意義了。如果你做這件事是為了錢，那就是為錢做事，但是因為熱愛做這件事才有意義。如果你享受你所做的，那麼你會貢獻一切。但是如果你不開心，就無法給予最好。」

摩佬都算係普巴condom
不過個condom摩佬自願帶

讓我開心

性暗示 摩佬要幫普巴含撚

每日鏡報

成個港女咁

你up乜柒...

加人工呀

提醒王

繼朗拿顛線後 新一代快樂足球掌門人

兩個都麻撚煩 好撚夾